今次係香港人最後一根稻草，輸了一係走一係留做低做狗

香港人終於去到決定命運的時刻